夜闌人靜又係充滿無力回憶當中

雖然抗爭好似安靜咗落黎，加上武肺嘅第3波爆發。成個人無力感好重好掛住大家一齊係街道上肩並肩四目交投，眼神中同緊對方講一定要小心整整齊齊番屋企

我從來無忘記過自己嘅身份只係過去嘅一年好似發咗一場夢，一個逼全港200萬+1人成長嘅夢。我見嘅香港人係好溫暖比水我飲比飯團我食。係個一刻都成為我一直行落去嘅動力。另一半好難明白我嘅感受佢可以做嘅只係不斷聽我講不斷去解開我一個又一個嘅心結。佢唔係勇武所以佢永遠唔會明白個一刻我嘅感受，我唯一可以做嘅只係應承佢我一定會平安番到屋企搵佢。

有睇過我叫春post嘅巴絲都知我講過我哋每一個人都係到贖罪從來無停過。
我嘗試去放低過去一年嘅記憶但我做唔到因為我真係忘記唔到種種警暴嘅畫面。有人話過勇武同和理非嘅付出係一樣，但係我眼中勇武永遠都係比其他人行得更前，佢哋係真正想保護香港保護我哋內心唯一相信嘅最後希望那怕最後比徹底摧殘

依家嘅我只係不斷用其他嘢去麻醉自己，令自己可以暫時忘記過往嘅回憶。我唔知仲有幾多人堅持緊但我想話你聽我會一直堅持就算他日滿頭白髮我都會企出黎。叫春完畢

最後送上我家主子

其實想問 你係覺得感動(你話街頭上啲人好有愛)而出 定係真係因為好嬲警暴 而出

或者我想咁問 而家半桶水既勇武(sorry咁講可能有啲冒犯) 真係可以解決到警暴/對佢地造成傷害

我無咩高見 就想睇下樓主點睇

前者就兩樣都係

後者就其實解決唔到好坦白講

咁何不做住和理非留有用之驅

或者 開始試下搵方法提升武力

我絕對明白勇武既勇氣
我自己都唔怕死 但我只係唔想死得無價值

如果我係同班狗駁火而死既我ok
甚至係嘗試運軍火而被咬死既我都ok

但如果我係因為著左black block扔左舊磚 然後就比狗咬死既
咁我就覺得唔抵囉

所以我覺得而家真係 最主要留有用之驅先
我覺得真係唔洗咁急住喎 長命工夫長命做

而且而家大國周旋緊 政局開始動盪
就更加應該坐穩 到適當時候先做野
我覺得而家個潘朵拉盒子已經打開
真係唔洗咁心急喎手足

等待嘅時候係最漫長，你啱 留住個有用嘅身軀他日先可以有所作為。

只係一夜晚個人就會亂諗嘢好負面

同埋我唔明 點解要嘗試放低過去一年既回憶
唔係要忘記佢 而係要正視佢 咁先岩

過去一年係好傷痛 但係應該係要諗從中學到啲咩
咁先係其他人犧牲先叫做值得

有乜可能忘記到過去一年 唔好傻啦
但係我回想過去一年 係要開始學識放低情緒 理性看待並反思 咁先係真係既正視同埋有意義既一年

如果仲只係識得好嬲/和你抗爭我很快樂/好撚sad 咁我會覺得過去一年太浪費了吧

就好似細個學行路咁 你淨係記住好痛好痛 但係唔記住衰乜野 咁就永遠唔會學識行路
當然 痛係一定既 從傷痛中學習 咁先係成長

至於咁樣係咪好自私？哇有冇搞錯 手足死既死傷既傷 你竟然當教材？
我就會話 終有一日我自己都會成為教材 只要我唔係鳩縮乜撚都唔做 我就無對唔住任何人
換位思考 就係有日你出左事 有人從你身上得到教訓 你會唔會因此而覺得個條友好自私？

因為我地都係手足

共勉之
你叫完春時到我叫春

希望深夜既小短文可以幫到樓主你

上黎講下都好 但要小心唔好亂發開口夢

Twitter都好多手足架 可以邊打國際線 邊出推

多謝你 你嘅睇法都好接近我呢段時期諗嘅嘢只係唔識表達。睇完你嘅睇法我的確又有新嘅得著起碼我覺得你比我更加理性同全面咁睇呢件事。我自己都發覺自己開始有溫水煮蛙嘅感覺所以先睇下有無人有新睇法。

其實我哋算唔算成功引起國際對中國同香港嘅注意，有時諗當日香港人唔係咁仁慈可能局面會好唔同，我都好後悔當時自己做得唔夠恨心

當日即係幾時

我會諗如果唔係有手足成為教材我根本唔會令每一次都可以走到

打狗嘅時候

我覺得唔會有咩唔同

唔好掛住諗過去如果點點點就會點點點啦
反思係需要 但唔係執著 只會後悔
不如展望將來 諗 而家點 將來就會點啦

過去既意義 係未來賦予的